********PROTOTIPO De articulos Electronicos*****************
Codigo de producto: 0
Codigo de producto: 0
El nombre del objeto es: No hay nombre definido
Marca: Marca no definido

Codigo del producto 2; 123
Nombre del producto 3: Tablet
Marca del producto 2: Samsung
Camara del producto 2: 2
Conectividad del producto 2: 4G
Sistema Operativo: Andorid
Procesador: snapdragon

*******PROTOTIPO *****************

